旺角手足小心彌敦道568號僑建大廈！！！

Whatsapp收到：

彌敦道568號僑建大廈有單位及大廈天台俾警甴做左哨站
暫時證實天台已set鏡頭
另: 有個深藍中醫叫黃賢樟係15樓，手足小心！

天台比啲業主立案法團鎖咗，我自己fact check唔到，但件事8成真，因為個地理位置好方便，我知依加周圍都係天眼，但小心為上係件好事。

P牌推唔到

點解p牌推唔到
利申：唔係p

因為提防P牌係風向撚
所以權力會少啲
你見P牌一日只可以post一次
推唔到嘢上熱門
同埋比唔到likes
但個人認為係好事，少咗五毛分化嘅機會

幫推

推

小心左先

裝修師又有工返了 ?